如果有手足和平前往警署報案, 會唔會割席?

唔好再比佢閂閘
一班人話要報案

不割席:
割席: